**Тестовое задание для bitrix-программиста**

- Развернуть БД, дамп лежит в корне в файле e-commerce.loc_20210602_072122_sql_1b30c236
- В файле /catalog/index.php добавлен комплексный компонент news с шаблоном default.
- Необходимо скопировать шаблон и для внутренних компонентов news.list и news.detail натянуть верстку которая находится в папке /front-builds/.
- В news.list делаем список товаров который хранится в инфоблоке каталог.
- В news.detail товар, свойства и описания.


Дополнительно:
- В news.detail вывести список похожих товаров. Схожесть по свойствам мощность, двигатель, напряжение, исполнение , двигатель. Ограничение по количеству 6 шт.
- В news.list реализовать умный фильтр


Подсказки:
- БД разворачиваем запуском файла restore.php
- Компоненты дублируем в /local/templates/.default/
- Список похожих товаров реализуем в файле result_modifier.php через API или D7. https://dev.1c-bitrix.ru/api_help/iblock/classes/ciblockelement/getlist.php
